RTHK - 日媒稱日美澳印就合作維護地區的和平與穩定達成一致

差埋台灣就perfect

亞洲nato

正 連埋印印

埋堆

加埋勁過北約

話時話好似無左韓國

China Joe一上場就退出

WPTO

I am joe Biden and I forgot this message

Push